美國甲骨文裁員上千人 將關閉中國研發中心

狂賀

去華為返工啦

一早要炒曬

研究完都唔會係自己公司擁有

研究完幫人自煮燃髮

止蝕！